恆指牛一事實擺左眼前，你又買貨未

由3月下旬開始觀察港股，外圍翻雲覆雨，港股都不為所動，波幅細，但係一步一步上緊去貿易戰個時既低位。貿易戰你一拳我一腳見唔到曙光，但疫情只是十分短暫，經濟馬上復甦。身為全球估值頭幾位低既港股，現時的確係入市好時間。

淡友不服歡迎來辯，但係插我前，問心個句，你覺得個市仲有咩理由會跌？企業破產？講左幾個月啦啵，你個Profile蝕住坐左幾耐？疫情高峯過曬，各國開始無視疫情復工，破產潮幾時先黎引爆？

個個都話熊二傻淡真係

入市最後機會